Em primeiro lugar demourou um pouco mais a entrega por que aproveitei para ressucitar a minha lib de RN para lidar com permissao de GPS que voce pode [checar aqui](https://github.com/neuberoliveira/react-native-gps-state) e aqui a [nova versao](https://github.com/neuberoliveira/react-native-gps-state/tree/updateV3) que esta em adamento.

Em materia de layout nao esta muito elaborado por que nao sou designer, seguir o padrao de layout ja estabelecido e muito facil, mas criar cores, icones, posisionamento assim do zero ja e outro mundo.

Para simplificar um pouco e agilizar optei pelo native-base que ja traz algumas facilidades de elementos, blocos e etc. 

Sobre os testes eu queria fazer os testes de interface com a react-native-testing-library, mas tive alguns problemas ai por conta do native-base, [essa issue](https://github.com/GeekyAnts/NativeBase/issues/4303) mais especificamente [esse comentario](https://github.com/GeekyAnts/NativeBase/issues/4303#issuecomment-1103367884) (meu inclusive)







